西區警署對開起路磚？

如果有一日香港冇哂地磚會點？

驚到